[音響]點解聽歌一到高音就聽到拆聲

例子:
用moov播漿唱”你把我灌醉”, hifi quality
用teac ha p50出ath M70x
一去高位就有d唔清楚

到底係moov 嘅問題，Teac ,耳筒，定係我個腦有問題

似係spec既問題
正如部amp推爆gain roll down volume 變over drive 一樣

即係amp太大力？
我理解M70x impedance 只有35ohm
係咪用iphone跟機dac出就夠

用另一個earphone/headphone試下就知啦
如果moov問題，用咩聽都有相同情況

用另外兩個平d嘅耳筒/塞就聽唔出
直接用M70x 唔用amp都冇問題

試下再駁Amp，但係唔好用Moov，用其他format聽。我覺得可能係Moov既問題。

聽落似有人推爆左eq

今晚再試

我都唔知moov有得較eq